[大炒爵士] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之JR快躝 (206)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

屌 1001 又唔開post

lilard個態好到，差半場上第八了
原本有ab0都可以限制下

宜家想走線都唔得，雖然打luka又係三分隊
唯有希望唯一全勝嘅太陽贏埋落去

今季第一次輸backtoback

打小牛應該可以4-1佢
最近小牛場場波都有追，佢地個態都一般
77啲手感又係未返黎
同埋佢地啲防守真係

算啦，反正西1咗
依加係擔心西8係邊隊姐

但佢哋三分同箭有得揮，雖然佢哋close game好差

猴restart之後好撚多offensive foul

Por d防守
太陽淨低都係打熱水同雷同小牛
贏晒入po湖人應該輕鬆4-0

打太陽嘅話，佢哋個態再好，都要交playoffs學費

但反而佢地防守真係無箭咁好
同埋佢地啲外線都幾海鮮波
Btw真係好睇黎緊幾場77上唔上到態

小牛根本個個防守都麻麻
同埋成隊都無咩入po 經驗
今年應該都係吸下經嫁啦
黎反正77唔傷都大把前途

真係睇咗牛打箭個場
個trey burk幾準

但一去到第4節luka就唔識打

真係錯有錯著簽咗tb返黎
依排啪咗藥啲C&S準到

最壞情況第一輪打拓，第二輪打箭，都好危危乎

似太陽有機多

真係睇下廢老仲有無氣力carry
Btw下年唔該trade走LBJ佢please
換77返黎

Jazz好無辜

西決打艇總決公鹿
如果今年咁都攞到冠真係贏晒係heat個兩年
最緊要係唔想比啞狗同女人攞冠

祈求jazz同雷keep到

如果湖champ唔到
情願比字母哥拎
唔係比啞狗加西女人拎+1

你望熊keep到西8仲好啦

呢個已經預一係拓一係book

書人真係要贏哂8場先有機，下場唔知clippers會唔會專登輸俾拓俾佢地上第8

其實我都唔太擔心老8奇蹟...
講真下下都奇蹟就唔使做老8啦
咁當然~安東尼加LILLARD又真係勁~重有個MC打3箭頭~隨時3條友都攞60分
但講真...打到先講啦...
當然...最理想係打灰熊啦

真係最唔想對到拓
但又好想甜瓜入到po

女人咁奸，驚

原來熊輸哂4場
之前仲以為可以睇下ja morant順便要佢交學費

其實都唔太擔心對拓
最小都64波 但無咗ba 外線防守真係
希望阿叔頂得住Lillard

拓因為nurkic collins大傷先低排名咋
依家出返黎勁到 黑八唔係無可能

其實停賽真係累死熊，ja morant無哂態

唔止熊啦其實
有態既變無態
本身傷既又啱啱好復出打得
搞到依加3月到依加啲排名亂曬

托荒有番nurkic同collins真係高左一班半

仲有melo trent

其實好恐怖

所以我覺得西岸1-8名都有機

禮拜日一點集氣為女人打氣

雖然想睇melo但無計了

人地個眼神已經係po mode

托如果whiteside生性d同甜瓜穩d,贏西岸唔係無可能

熱火點睇

又豬波

熱水都唔錯有依古多啦又有Tyler Herro

女人會特登輸

其實白邊真係做好籃板同防守就夠
唔洗多 如果佢識諗 拓真係好撚恐怖

正路可愛女人都輪休
同你湖人有親咩

同市

邊個係女人

如果ariza打埋仲恐怖

一唔睇又輸

好撚完美嘅佐治

書人為咗kobe，一定要上第8

咪諗到自己咁重要
隊波廢就係廢

書人為咗湖人，一定要上第8

咁點解同上年差咁多嘅…佢多咗米露咋喎

吓…點解叫女人?

之前內線傷晒

怨婦代表湖撚話佐治講咗幾年go lakers
但婆婆媽媽冇去到
利申:好想要佐治

THT今場打得算係咁...下季值得期待

今日Cook第3節有兩球真係睇到想爆粗

Waiter究竟有咩用 出手selection仲鳩撚過rondo
成班垃圾back court

最好用廢老同大腸換書人

打亂戰 單打
但事實今日真係無曬計
射手拉唔出空位 柒箭5個球員企曬key位
單打甩開咗又馬上有人補位
所以就算kobe係到都無用

Nurkic Z. Collins唔見咗大半季

有用
起碼對住呢d身高defenders triple team都照入

如果kobe係到就好

古狗回勇似乎非假像

年瘛季後啞火…睇下今年點

拓會唔會變11年小牛

老大可唔可以番嚟屌柒班友人

我都覺得係
呢個身高的，講真，ad同猴喺籃下執豆咁執啦剷又好乜都好
古仔今日算唔錯但重可以進步

如果係我都想睇

無奈猴真係太多小動作
可能佢自己都唔爲意，成日比人吹
比返個進攻權人
入po前真係要改改

復賽以嚟 得古仔有進步 交緊功課

仲大炒爵士

如果佢地人腳健康
白邊又突然覺醒
可能仲恐怖過11年小牛

個個射手wide open都唔入
對面隊隊都識企喺底啦 剷閪到咩

入到po唔洗炒佢地？

Melo 都仲好撚有態

今場好似得古入過一球3分
仲要係滴入

仲有一球大摩

下半場 stepback果球o晒嘴 以前既古連拍波都好似唔穩咁 衣加見佢crossover順到如果防可以再加強就爽

佢依獲真係盡地一鋪
難得又有隊肯信佢 比咁多球權佢打

怕撚咩…咪去搶返個進攻籃板繼續玩囉
個個都高對面半個頭摘吉咁摘啦

係啵 佢太廢啦 無留意佢

托荒依家弱版宇宙勇黎

講真唔差過mc

咁我又唔怕輸多幾場換古狗進步多啲

分分鐘打7場 最大問題係我哋自己射唔到 拉唔到空位

準備續約
咁勁做乜鳩！

意識唔夠
成日落手比人draw
同埋腳步唔夠穩封唔死進攻路線

LBJ以前打開一星四射
宜家就成隊冇人識射

頂薪啦

古狗1000萬咁上下比盡啦下嘛

你又啱啵

明明半隊都係射手

希望班仆街入到po生生性性

班友仔 一黎到湖就冇咗個技能包

比儘1000

好意頭啲800算啦

啱啱醒 今場有咩精彩嘢值得睇

依個真係一個謎
任何射手黎到都廢武功

似鵝有機多

如果鵝做老8就執豆咁執

拓荒第8基本-.-
melo po屌打占-.-
之後黑8

睇我湖啲外線出手

Melo都屌打到占
占狗直接退休喇

快啲啦-.-

有啲翻咗去睇熱血籃球之後輸波嘅年代

lbj 復賽後 冇左種食硬你嘅霸氣

拓柒有風話ariza可能回歸 但要向聯盟申請
Ab0可唔可以都翻嚟啊

火箭射極都有
相反湖人射極都炒
你只係得剷 人地企定定等你黎
火箭無個守到底
但湖人拉空放落底比晒AD 魔獸單打好過啦
對面5小陣
你用番正常雙塔陣屈撚死佢啦
射又唔夠人射 快又唔夠人快
ON99教練

火箭都唔撚知點樣訓練三分
個個入撚咗去唔識射/射唔準都變到好撚有自信+準
J.Green明明係爵士得32%去到火箭變咗40%
果陣湖唔簽佢好似嫌佢三分唔夠大摩準定唔知點
點知人地依家射準過大摩唔知幾多
不過葡萄係酸的Jeff green嚟湖人之後應該得翻10%

湖人夠膽就簽下Redick Korver呢啲翻黎
睇下會唔會搞到人哋唔識射波

Curry都會射到煮咁
所以老大32 33%真係唔低 好撚過好多射手

蘇八字 10/10

睇過柒箭都好幾場波，佢地成班波比人調教到有空/手感就出手
加上佢地比我感覺係就算唔入都好 佢地好少會怒隊友
所以大家都好有自信出手

相反我湖成日見到佢地一出完手唔入 都總有啲面孔好似話緊仲咩唔傳比我

都係睇到幾場柒箭,套體系其實幾正,當然好大部份就係靠harden既無解得分能力黎吸怪,然後打5 out等波到

缺點就係睇狀態/harden

防守上比想像中強勢,all switch好有紀律補位好快,你想屈高首先要入到禁區但pj會頂撚住,傳統中鋒冇好強單打能力都唔會有好大優勢(e.g. 猴,白邊）

呢幾場惟一一個打得吃力既高佬係porzingis

利申：無睇晒印象流

火箭優缺點太明顯 本身有兩個top10球員真係有下限喺到
不過始終唔認同迪安東尼個套路 冇錯球員數據係會好好睇 但對堆球員消耗真係好撚大 打到季尾firm咗席位都仲係要班主力all in搶排名
講真我覺得佢地體力狀態重要過對手係邊個

湖人2個top5點解下限咁低

場場射過百球，無手感都射到有啦

成堆隊友連3成命中都無
真係食撚晒屎
其實係火箭打波真係好幸福
完全唔洗攻
一過半場比波哈登之後企埋一邊等射波
咁樣當然大把氣力防守啦
所以依加火箭防守真係唔差

今天湖人打火箭
三分球：2/19,10.5%
外線能力已墜至黑暗深淵…

不如搞白宮聯署要求nba取消3分？

拓防守好麻麻 驚西咩 驚箭好過啦 一著火個個射到你仆街除左西書
上2年冇西書+冇手感=打宇宙勇27中0 但有西書d快攻同搶板都2分咁執

依加已經唔係講手感唔好
係直接連登仔都準撚過佢地

係
上次同友蛇打佢15/19 3pt

繼續吹喇15/19
Ft都唔信喇仲3分

Cp狗

坐堅啦7頭

其實就算FT30/30都唔出奇喎
特別啲呀叔有啲都幾鬼準

咁易

西書復賽之後無晒d pull-up,罰球命中率5成,如果keep住咁都唔係無得打

邊個有份賭波同埋打假波

屎綠真係唔知做乜尻 個finger roll靚撚到

Viu TV聽日播nba有冇犯國安法？

「復賽以來，湖人就沒有系統的投籃訓練，這一點還要從詹眉說起，實際上沃格爾為首的教練組有專門的投籃訓練計畫，但是詹眉認為目前階段不需要再刻意增加投籃訓練，這一定程度上也導致湖人這四場比賽進攻端非常低迷。庫茲馬說得沒錯，即便湖人早早確定第一的位置，但有些東西還是要練。」

唔知真定假

AD就唔使練，其他人就

But if the team with the eighth-best record in its conference is four games or fewer ahead of the team with the ninth-best record in the same conference, then we'll have a battle for the final spot between those two teams.

The tournament will basically be a best-of-two series -- where the No. 9 seed will have to win two head-to-head matchups to take over the No. 8 spot.

即係如果係太陽同拓，佢哋要打多兩場？

係 但眼下大腸要贏多至少兩場(前提係灰熊要輸埋淨低四場）如果灰熊唔跌出前9 Porland可以話入硬po

睇翻對火箭場波 猴好似終於比翻啲心機落籃球
見佢帶2件神經刀同THT都有指揮下佢地企位 而且呢場得猴想贏啲 可能都係呢場對手佢最易拎分所以好積極

如果po打火箭感覺大可以出猴打下bully波

屌 終於見到屎綠用翻佢招成名backdoor跑法入一球射波成隊舉晒手 究竟呢個三分射手射入波係幾稀有先值得成隊舉晒手好似病閪入三分咁開心....

有冇人覺得得利好用過大摩防守專注三分穩定

但得六呎七, 打小前又慢
打大前又矮

對波等蘭

要守個二隻1矮仔.
DIME 同CJ
唉, 唔識守了

feel到聽日艇會瘋狂放水俾拓，俾佢入搞鳩湖

未必嘅 佢地都要穩2nd seed

波狗同湖人真係好夾

2，3有咩分別

Tb 同湖仲夾

第2肯定打小牛
第3嘅話OKC 火箭 爵士都有機

咁高命中冇資格打湖人

得一個唔夾湖人既姐

名就唔開，希望佢賺多啲人民幣

好撚型

He will bring glory back to the Lakers

速龍今場幾有湖人影子
3分廢落後追唔到之餘仲俾人越拉越遠

手感差 剷又剷唔入

防守都唔係差完全湖人咁

依家都好少雙塔陣 噸位夠協防其實都好過大摩 覺得可以當奇兵用下

有冇人覺得Hollins教練冇入營都係湖跌watt原因之一 感覺上hollins教防守好有料

廢就廢
一個教練影響有咁大
街場搵幾個niggas都準過晒AD以外班撚樣嘅3分

真
湖人係輸3分姐 冇三分拉唔到空間比廢老ad打
防守係少左ab0先咁大影響 屎綠冇ab0守得咁緊

終於有人為我禾平反

唔好介意
呢條友無論做球員定教練都咁廢

又陰d陰d反古？

我係迷波仔only

網隊反而打...咩用意好明顯

復賽前我真係唔擔心黑8
復賽之後幾場冇晒信心
屌！

是撚旦啦
要奪冠就要贏哂 that’s all。

望就望隊波pick up番，否則 第2輸一樣收皮。

今日LBJ AD都打
最好再試Kuz正選

又6點痴線

屌

B有份爭MIP

Zion有份爭roy真係好離譜

明明同一個老母 點解細摩可以勁咁撚多

特登讓拓荒

Dame time 笑

艇讓幾個托柒都輸
Lou will女人第4節唔上都贏

Lillard關鍵時刻炒罰球

睇到呆撚左
放晒水做湖人對面都唔爭氣

冇人睇波
繼續炒3分

禿咁大意 真係gleague料

cook返去打學界啦屌

Cook 究竟有咩用

cook躝啦

一步就過

窩雲咁勁==

次次俾對面射到on fire
自己就狂炒

Cook少少勇士嘅料都冇帶到嚟洛城

打到咁急 甩手甩腳咁

又練波?

講真 古狗有一日練到Warren手進攻其實已經好夠
唔好ff自己做到啞仔

太多Pull-up Tough shot

其實warren一路進攻都幾好 近年練埋三分真係唔差 只係零星味

古

我究竟睇緊d咩

Ad垃圾

Cook 我屌你老母

Cook都唔知做乜撚

打落水狗咁

比人連入兩次樽

呢隊湖人係CBA搵翻嚟?

籃板protection=0

炒得Vogel 未

AD一落波就包夾 其他人究竟有乜用??
煮真係打PG? 傳控都唔撚掂

正常輪換連3分都未射好 憑咩試陣

ad 真係唔係帶隊料

唔想再見到依條友落場
防，射，傳冇樣掂......

唉 好似得廢老同得利有啲籃球IQ咁....
Showtime Pacers

明明煮之前啲過pick中距pull-up都幾穩架喎

屌啲防守雪糕桶

一節比人7 steals 西尻利

個個為攻而攻 無做好個rotation
連傳個波都好似傳炸彈 一係就最後兩秒先傳俾人

Howard嚟料 全隊尻傳

Dudley都好過cook

佢未7過

得利根本成個生涯打波都係食腦....

睇黎奶po 都要打40mins+

THT又係唔撚識打波咁款..... 難得廢老有認真小小下

但佢防守腳步完全跟唔到

佢作用係更衣室管理人

其實都算係咁 比起班雪糕桶 得利至少係個肉盾...

可惜年紀大 佢又唔係體能型
其實覺得佢 攻防都唔差 做到自己個角色

Tht

勁能到 肥仔

Dudley跟完少主真係勁咗好多

以後唔該唔好再擺cook上場，晨早流流睇到燥

即刻上場cook

真係屌左出聲

猴

廢老今日上力

cook去死啦好嗎

廢老都唔想理cook

點傳呀大佬 d隊友咁撚樣 自己炒好過

傳左0角度 射唔入 緊要
接都接唔到🤣

燈起左cook

COCK

Kcp

屌那星，cook個傳波累死kcp

反cook又輸

燈撚到....

自己layup 都得la

今日班新人全部冇得上?

頭定腳踭

佢驚俾人BLk 咪等KCP 俾人 BLK
明明佢仲空

KCP

有cook不用kcp了

痴撚線成個身壓落個腳踭都冇事... nba果然唔係普通人打到

YES SIR COOK

Cook屈能到 反cook收哂皮

好彩冇事出番黎

咪又係雪糕筒

Frank vogel擺左cook咁耐係咪等佢起q

唔好撚比佢拍波就ok

佢係guard唔俾佢拍波真反智

ad

湖人唔拍波有加乘 古狗都係

溜馬要做出氣袋了

rr9出得返就好

廢老

你又唔係唔知呢隊湖倒水幾快

廢老有火今場 溜馬冇得打

三分7/17 我睇緊火箭?

Oladiop真係要trade TJ咁撚hot都唔撚傳 傷完世界變哂都仲以為自己大佬 等睇變第2個it

未fit 啦 佢做下突破分球仲好 vision還可以
俾warren射下

成日覺得佢同米嘈打法好似

之前佢唔係話唔打埋呢季，而家又係bubble出現嘅？

有冇人有留意到古狗啲肢體語言好撚怪
射入/唔入 回防果陣啲扭動好唔firm成個人fing fing下
然後比人打親翻面即刻雙手暗住翻面呢下好撚gay

一睇就知唔係善男信女

太陽tj換空氣？

條傻尻ad射乜春三分

倒水最快有無獎？我湖第一

AD 冇信心

退貨都唔知換唔換到午餐肉

廢老大大力blk落去

廢老一落場，呢隊湖係垃圾

我有冇聽錯古狗 bubble 46% 3pts

三分射死你

佢根本就天才黎

tht唔識過pick ga?

THT大學都有啲料 要適應下NBA節奏

做咩唔出侍同JR?

大摩俾人雪？

屌你老尾2 air ball in a row

出肥西dudley都唔出佢

tht d 防守好撚廢
橫移慢過鳩猴

不停係湖波但我湖都入唔到波

魔術猴

howard 真係好勁

不如唔好用THT啦 得個手長又唔識用有乜用

靚燈

對面個白人肥佬恰尻ad 猴出嚟撚到佢t foul

唔講都唔記得仲有大摩

射到下3分

就咁睇好似單防都ok 但一有pick就唔識守

侍仔 jr都冇

叔。。。

又係窩雲

次次都係廢老一落場就無人識打波

一冇左廢老真係唔識打波
Ad 今日咩事好冇存在感

又輸波 湖人又含得

冇左Rondo

占同眉分開上唔撚掂

呢幾場都係

之前有rondo 帶住

感覺禿唔可能用嚟做傳球手

古同AD都好黀

古重打得好過ad呀陰公

佢啲lob次次都無人接到

呢隻根本四不像 係矮仔鋤樽大力少少比人當神咁拜

DG 係咪都雪左 , 聖堂射手

真係控到波分到波真係得Jim同Rr9
仆街其他偽PG

佢繼承咗古狗個一場砂糖幾場屎技能包

防守同空切都可以 持球/射波/組織都真係凍過水

Cook

有COOK真好

AD垃圾

Ad 回防慢到

上場被人圍屌

ad 係咪食撚咗屎

Ad單換b ok?

廢老想點

ad 成個精神面貌差到

Playoff mode LBJ 勁撚到

真係 無端端尻射 又唔撚係heatcheck

好過AD 唔敢射 信心冇晒

刷手感 重球球牛入去咩

唔係睇在佢喺場上果陣都係守Warren都叫有用 真係屌咗佢

猴今日勁到

收局冇古狗

用cook 黎做pick 做咩尻

有冇咁撚屈tj

Warren真係做乜尻 守漏少少就入硬

AD今日做乜撚嘢

pick 唔走

Ad條傻尻每兩分鐘起碼跌一下 攻又跌守又跌

Ad咩事 咁撚廢 得分唔上10分

Pick完 一定拉出去
仲要人地位 都唔洗轉🤣

痴撚線ad
喺出面鳩流流掉下三分就算
唔敢落low post 打

Tj 屈機

比人推都有得屌

一落就double

痴撚線

Wtf

Tj

屌 人地tj屌打ad

都幾明顯推鳩AD

Tj...

幾時先贏波

個個巨星都俾人夾架啦
面對唔到唔好打

熄得 食撚咗藥?

拿拿林捉tj去驗尿啦屌

double 咪分LOL 今場AD 係打得好淋

去到playoff隊隊都識守AD啦

警告ad唔好再撩奶講野 奶眼尾都唔望佢一下

得8 分

廢老而家先入有撚用咩

起身淨係睇最後幾分鐘 全部射三分 全部炒 cook哥wideopen炒哂 好野

明知3分已經冇手感 好心咪再射
成場好似未訓醒咁 軟淋淋

玩尻奶

實情係冇cook可能早就垃圾時間

掉廢老屎忽

點解會期望Cook
屌下AD同古好過啦

ad連續三場都打垃圾波

唔明最後幾分鐘點解要出cook 明明有廢老係到控場
Cook 弱點咁撚大

重話拎ring

吾王個後欄都夠膽玩弄 佢唔想撈頂喇

一個禮拜輸4場 過到首輪都係奇蹟

ad 係咪做鳩廢老
去到近playoff hea打
之後唔續約

講個笑話 first seed 連輸4場入playoff

Ad都唔知搞咩
成場腳軟

唔係猴今日守個後門守得好
AD d傻鳩回防協防

新一代黑氣石原來係ad條懵撚 害撚死我cook同古狗

仆街防守

其實都唔係好關煮事 tj開無雙邊個守佢都照入

8分8籃板 姆斯我老板呀仆街

難得猴連續兩場打得好落力 佢老母ad喺到玩膠....
Ad先真係soft 猴可以洗底了

AD對住Warren高成截都唔攻
Draw幾個foul 都好啊

鳩猴咪俾人夾得仲勁
但明顯仲係好積極攞位
相反ad條撚樣

AD 條撚樣鬼黎

侍仔今日冇出？

決定唔場場追了 通頂特登睇睇到ad個生番真係爆血管
正式宣布湖人回歸熱血籃球之後輸波嘅時代

女人同lillard 係ig嘴炮

nick young： 無lbj湖人點入po呀

好彩冇睇ad到底做乜9

係咪心態問題
公鹿都冇想像中咁勁

太陽如果8th seed又點睇

唔忍心炒書人蛋

ad 連續三場都係咁 係米要輔導下

Blo真係屈 點解當年放左佢

Porzingis廢到

ad呢啲食餅仔吹大左

會唔會jr 邪撚住lbj

Lucas都幾正

收皮啦驚狗

太陽5連勝 會唔會上黑8

四眼仔乜能野事

Ad躝

換返波b zion

我波心收貨

好正 佢話要令lillard返屋企

AD俾LBJ捉咗去練波

好正常 一個超級球星 連續三場個位數

AD 有冇playoff mode

占狗今年 playoff mode會唔會同上年一樣

訓左無睇 今日輸咩

佢呢個年紀再用18年個mode 打playoff 我驚佢生涯報銷

之前癲狗又話覺得佢好快，要練好啲防守，宜家又笑9人，真係一時一樣

？？
今年最大機會champ
下年競爭大好多, 奶狗今年都拎唔到，下年唔駛諗。
Champ 好完躝。

今年贏定輸都LAN啦

佢簽左3+1 最少都打多季

仲話ad完美接班
廢老走左湖人又番去ad 50錫跟住熱血輸波

仲有時間比AD證明嘅
可能PG 22年會黎都未定

Dlo+ AD > Shaq + Kobe > MJ + Pippen
Dlo + B + AD > Showtime Lakers

又豬

會員秒撚左女人

好撚正氣
但真心唔想第一輪打Por

女人表示佢喺溜馬成功過lillard喺拓

lillard咪都入過西決

留意返 我係講緊19年 playoff mode

女人最多咪東決差d收廢老皮 有幾威
雖然lillard西決一場都贏唔到

Lillard衰極都入西決再加唔少隊史record
西女人隨左同廢老大戰7場仲有d咩

dame真係憎唔落好想佢係拓拎冠同退休

廢b波狗終於可以返屋企了

有見地呀ching

睇住隔離post FF有playoff 打
想黑8我湖真係睇到人都癲
又唔知自已手上咩牌
死肥西+隻營養不良瘦撚
個有隻唔識射波PG

隔離po ff果個都係你

水鳥都係快d換教練啦
真持真係無料

原來波狗好撚廢

網隊廢到

勁嗰個都走咗

狼隊都廢

中資波係咁

森林狼幾時係中資

幾想要狼隊前鋒

呢個矮仔係幾勁，但換邊個都應該係B贏

jj reddick好慘，之前見到zion就叫佢唔好斷佢連續入playoffs record

呢條傻仔吹到好大 命中低到咸
當值抵入過佢

代表b多謝你
會向佢表達我地湖區既心意

dlo?

Reddick自己攞黎既
嗰陣湖好似想簽佢
係都要鵜鶘 都唔知鵜乜

想要Duncan Robinson

可能無錢？
個聖堂射手咁貴

球盲？

當值單換lbj

我意思dlo值得入過當值

你潛意識反dlo
吊你個西

我意思話你覺得dlo值得入係球盲
迷羅狗我吊你個西

反羅狗就陪肥佬黎入冊啦仆乖

傻西四眼迷羅熱狗

聖堂射手分一半應該都簽到jj
兩個都係近千萬價 但依家一個人收咗兩個人嘅錢出緊半個人嘅力

jj 真係自己fucked up嘅唔關人事
開季前點睇都唔似鵝會入到playoff啦

btw啱啱先睇完曼睇到想嘔
陣間打閪塊唔敢睇 唔想真係嘔出黎

Suns好勁

如果zion正常上場時間都唔係無可能

雷霆劇本讓佢贏唔洗第一輪對箭

今場ad有上力

屌，9am點睇

屌你老母呢下ad屈撚到

mpj好完美

Porter勁撚到

MPJ真係成個kd咁

MPJ勁到

pull up 3都有

屌你老母mpj bug來？

AD傳撚上個天?

侍

侍勁撚到

同kd一樣bjai比人話新KD,呢隻仲似,仲要係brandon roy 教出黎

見到當值 mpj咁勁
諗起我地啲YC

佢射姿幾靚

今日咩starting lineup 4大？

無廢佬 run得幾順

Kcp轉左古

另一個bug出黎喇

Ad

大魔好差

AD one hand

Ad 叻仔

ad 爆SEED

有火

大佬ad
二佬古

Dion >>>>>>>> danny

閪塊專收埋d奇珍異類嚟玩
肥仔同bolbol

AD呢d 2佬黎,今場大佬古俾佢發揮下,等佢打得自信d

Ad 打得好打得唔好 係咪睇心理狀態

打得幾smooth

今日隊湖幾醒神

因為ad唔hea打

Ad 果日射唔入就會連防守都無埋

今日無乜人提廢老

tht真係屌一聲

屌 廢老

廢老已經3,4個to

呢個陣做乜撚 有人射得咩

廢老收埋playoff mode

對面唔撚識既都幾球三分穿針
屎綠幾時先入番一球

廢佬 一出場倒水咁倒

佢係長期冇手感

佢上球3 分幾時

屌俾人打run

AD fit番又到廢老食左屎

Rmbj廢撚完未

到底廢老係真留力定係有心無力

Jr 係咪 no stake in lakers?

bolbol bug到

成隻2k d掛狗咁

Bol唔講以為佢打g位

侍咁既表現點會用JR

哭撚左湖d三分終於起到q

冇計，俾佢試咗幾場，攻守都廢

今日湖啲進攻幾smooth

好似話仲同trainer鬧交

大摩係咪第一球3分 打左咁耐

好唔慣湖有3分

屌 廢老跑都唔跑睇住人地射3分

吊mpj

猴執廢老啲屎

牙叔停賽個陣係咪跟左屎綠
D罰球同屎綠d三分一撚樣

牙占垃圾

古靚pass

古狗give and go屈到

三渠頭 古 AD 侍

廢老爆seed了

今日三分食左屎？

好學唔學學屎綠

有50%

廢老點會咁樣偷快攻 對面重兵守底

Kuz 無球的確幾靚仔

古狗靚cut

應該得呢場

有球無球都係最型yc

古走位

打晒全場先講啦

Kuzzzzzzzz

屎綠屌你啦

屎綠去死啦

屎綠仲係咁廢

Ad ‘

GREEN 你去死啦

反古又輸

屌你老母收起聖堂啦 我準撚過佢

AD有火

Green究竟想點

d green cut幾勁都好 射唔入把撚咩

Ad好幾球

ADdddddddd

AD: ROARRRRRR

好想要MPJ

Ad屈撚到

AD CLS

AD 好撚有火

Ad tough撚到

呢個唔傷既話ceiling隨時高過B

嘩，ad一招天外飛仙

古狗勁好多

Ching好有自信

變咗靈堂射手

有古萬事足

屎綠真係得一場係勁

睇唔透green做乜春秋

屎綠真係好穩定

邊場

第一場

打牛仔個場

場均0三分

回水

穩定地廢

la球迷會唔會boo佢

好掛住AB0

就算冇3分，都俾啲防守出嚟睇吓
屎綠係兩樣都冇

一個3D 一個free D

古狗守到 mpj變傻仔

古好撚勁

古守波介勁過green

屎綠第一球

屌 個個都食硬屎綠

屌完先識入

my boy又發癲

green 啲防守 真係唔會用手 兩隻手都係廢既 淨係用腳步跟

Murray狗有冇咁撚準呀

Green守邊條友 邊條友有boost

佢守親對面都入硬

真呀，留意左好多球

街場都識舉手啦

古勁到

draymond?

古打bubble好fit

古又進步左

重開後古狗三分射到不清醒

古狗安安份份打 cns 未幾好

大摩今日都好左

Green個feel屌你老母似足中學校隊果時唔夠人打叫我叫鄧腳一撚樣

湖似係用今日rotation加rondo打playoff

好耐冇見追身block

其實射唔入真係無咩好睇, 無3分球既球隊好悶

侍仔唔駛咁樣challenge個7呎2下話

佢一個入嘅三分 多過成隊咁濟

攻防一體古斯馬

簽唔到啞狗我地仲有古神

古連拍波都有進步

古迷

邊個笑我地牙古係膠鎖？

反唔落古了
勁過ball b hart

古狗勁撚到癲

Jr同占幾撚fd

唔想睇Bol bol d手腳好似就斷 好撚恐怖

古型撚到

心狗出來搞笑？

Kuz 今場fit 到

古臨尾都係要7一下

古好勁

喂屌你古狗洗不洗drug test

KUZ 愈打愈好

痴線 古巨頭

古！！！！！！

古狗勁到 防守進攻打哂

就算之前囉40分
都冇今日咁搶鏡

古打波個心態真係好左

bolbol無恥到

古啲戲

屌奶星 feel到古準備上頭

要同占狗學下

Ad一場好波都冇

吹大左

最後一節靠你喇古神

綠狗份約同古狗調轉算喇

第一，二節ad咪幾好
係第三節隱咗形咗

呀叔要aggressive啲

Ac 心態真係一流

又要見到屎綠

好搏

屎綠又出返來

廢老做乜撚

又long3輸快攻

屌AD未, 成日鳩屌

古出嚟carry隊湖未

出侍仔就比佢控啦屌 企喺到無球不如收返埋

今日阿叔1分都無唔屌, 屎綠又係咁炒, 先係輸波既主因

Bol Bol 如果大隻返一倍
會唔會有得做

覺得佢球商幾好

法國 bol個樣幾似我湖 個bonga

屎綠屌你老母

共占咁撚多球3分追平唔撚讚, 係到鳩屌

一守就彈開

弱智料

點睇都睇唔到travel

green restart後有冇邊場好過

換走屎綠擺古上黎啦

Dllm 屎綠快撚d去死啦
On99

BOLBOL 好似跑馬拉松D人咁

屌 又係綠屎

佢個下控去騎射有走步咩

屎綠救波都hea跑

未到final唔想認真打

無射

見到屎綠真心燥

出古未

慢跑

佢唔係吹左雞佢先唔射咋咩
點睇都似blk / charge 多D

好似係話占聽到雞聲收波之後幾步，但球證話無吹到

無吹

我聽到有好細聲

出kuz未 DG 收收皮先

佢聽到雞聲 所以hold左個波係到繼續行 但班裁判話冇雞聲 所以咪走步 replay都聽到未啟動有雞聲 不過嗰3條雞佬圍埋一齊冇人認頭

我地迷古派終於挨到今日
有冇ching明

禾明

咁岩 開大左聲睇
真係有一吓 雞聲

邊個做嘅 人少少認咗佢

吹能完未

我都聽到雞聲

今日係咪熱血輸波

Good d都吹

班雞佬真係狗嚟
成日吹錯都唔比得人屌
屌完又t foul又罰錢咁比佢地為所欲為

古快啲takeover

Ad條撚屌連罰球都冇 成個下半場隱形 點打playoff

黑哨係咁, 可以點

唔講以為30分 繼續反古

抓到紅曬

Green

對面都知奶射3分 直接c位守佢

我地迷綠派終於挨到今秒
有冇ching明

On9 奶sd

今場D防守咩事...
已經好多球俾人走甩....

有冇咁撚準
對面好似冇炒過

熱血輸波

咁鐘意踩底線開波

防守廢 無籃板 執柒左佢算啦

啲D

對面班友三分有冇咁西準
射到55% 個個都起到q

守緊咩撚

古狗反擊緊

條友1個人第四節應該入左成10分以上

呢個反檔幾靚仔

雖然d 防守流流地 但係金塊d三分有冇咁撚準呀

Greeenn

邊個

反綠又輸

對面咁撚準

古啲cut in

古真係好勁……

古狗第一步

頭先一出嚟個23聯防係咩事

反GREEN D人冇聲出

俾人入球三分又變返man man

Geeen今日入3球3

完場5球

最準今場

Green 同古takeover

收局出侍仔

古狗今日有番 rookie season feel

雞塊射極都有

要屌多1個season先再有今日咁架啦

塊狗做咩收埋正選

第4節全部bench入

Murray狗好似淨係可以打25分鐘

食左藥

今日兩隊d三分食左禁藥咁

雞塊第一輪都係比波叔收皮 等出年啦

如果出正選可能仲好打
Bench d三分準撚到

Mur狗咁撚易守

Murray狗都好clutch

Switch bolbol比奶撞一下
唔該

屌你 廢老

on9先到咁樣射3分

又輸 正

Lbj勁撚到 屌你老母

拉入去到打post 啦..
屌尻你又射3 仲要俾人打快攻..

領先1分 hold撚到得返5秒 9射long3

唔鳩剷博foul走去射long3

Long 3輸快攻

Bolbol守都唔牛入去 古狗都食佢 係都要shoot 3 抵輸

Post 頭張 兩張3分 gif 說明一切。

劇本 廢老絕殺

炒

唉古 你延阻下死占狗扑柒左佢啦 學人裝charge

LBJ LAN

Trade返波b返來啦屌你老母垃圾占

LBj 應該block 到

blocking foul

最後4.8秒奶hold 4秒傳炸彈

仲有機

OT...

Ot

睇撚完都係blocking foul

輸波真係廢老罪人..
lead緊1分 唔打POST / drive
走去尻控射3 俾人打快攻...

次次廢老都上頭

今場又幾刺激

聞到占狗扮勁絕殺

陣間又比廢老絕殺？

假波殺細波 明了

好掛住AB

對面係咪放水想輸
諗番起por對艇個場
又係收起晒正選跟住d bench打到曉飛咁

開波turnover雞塊快攻絕殺

唔入FT 執贏啦
Lbj 痴撚線long3

廢老又鳩射

Cls
What a play
Kuz

屌那星西一正選 兩隻mvp級
同人地全bench三線料打到難分難解

kuz

古仔好波

Ad順擋得好撚靚

好好地剷入去draw foul咪好

古！！！！！！！！

反古出嚟講兩句

佢直接向另一邊飛，右腳無踩實

CLS

古救主

救贖

古！！！！

古狗~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Kuz

古真巨

古！！！！！

好play 好撚靚

又要古巨頭carry

古狗

古!!!

迷古黨仲有位

3points over bolbol

想買古波衫
Nike有冇

真係古takeover

三巨頭 古

古巨頭

古狗生涯第一球game winner congrats

有冇ching同我一樣嗌撚左出黎

第一巨 Kuz
第二巨 AD

成材了

對面打假波

打對面bench都咁辛苦

古狗進化

對面讓賽尻開叫timeout做乜

迷古出頭天

個戰術好簡單，但係估唔到係古射

屌 射兩分都冇用 仲射兩分
好想打jazz

湖好似好耐無入絕殺play

對面都唔想打mavsjazz同mavs梗係打jazz

個個都以為唔係廢老就AD
點知係KUZ

AD 個screen又順又靚cls

本身真係以為廢老摌

因住有條廢老傳炸彈絕殺自己

呢個play劃得幾靚
占傳完cut入去 吸引防守者
Ad扮low post
古即刻cut過去c&s

見到對面35號臨尾炒罰就覺得佢地送
個35號今場準到傻西瓜咁炒完仲要笑笑口

真

佢開俾ad，都以為ad iso

比古打起信心

但都要古狗射得入先得既

古宜家三佬地位穩唔穩

最後兩球clutch ft 對面都係2中1
又收哂主力...想輸得好明顯其實
唔係廢老條ON9 最後尻射3分強行送個快攻俾人 都唔洗扮到咁明顯

本身以為前框brick

古大佬 cook二佬 侍仔3佬

一直覺得Staple Center啲觀眾係有buff
而家打得柒咁多

古巨頭 占渠頭

廢到咁點贏冠

關咩事
以前試過打爆全場都可以比人大炒啦

嗰陣有AB0同埋呢個停賽期其他隊都有人冒起，湖就...

湖有待同古神

絕殺都俾佢試
你唔見俾waiters試

如果有觀眾
green應該俾人boo到喊

唔反古了

死占狗

潮人draft pick堅勁
除咗波狗busted

shaq話未係big three住，下年先

波狗復賽廢撚到痴線

我懷疑廿隊PG最廢係佢

真
羅意庭進攻勁過佢

Bubble ball 廢撚到喊

On9 反波狗？

我迷ahgi

正常人都係咁

正常人唔會似你迷email

正常男人都會鍾意emilia

你唔係正常男人

傻西

好撚似d 公園廢老
打赤膊

俾d時間喇
死四眼盲反賤種傻西

lingard 咩白痴
仲要時間

連加特呢隻新星算唔算成長得幾快

睇開局 開局唔好跟住都成日隱形

點解要提role player

古入左bubble個頭冇花呢花碌又交曬貨咁咪生性囉 不枉屌左大半季

反還反
廢老身材真係好
不過nba球員好似好多都唔練胸
係咪會阻住動作

另外覺得湖人進攻真係打唔開咁
睇下小牛 火箭果啲全隊進攻能力勁到仆街

古："Jesus Could Be In Front Of Me And I Would Probably Still Shoot"
shaq：Jesus please shut him down"
wade: "got that Mario Chalmers' confidence"

古真係好有自信

Focus
反唔落古狗了

Cls B+ 2件垃圾換AD

呢隊湖真係好無冠軍相

明明之前AD猴McGee啲rim protection好正架,呢排完全無曬果隻霸氣....

Ball 狗睇多年，希望佢唔會係我湖首個賣既垃圾。
B就今年進步左，但心態仲係垃圾級。

Up to now, 最impressive 既 yc一定係羅仔，一人之力收湧皮。

古馬換波狗

今日有進攻冇防守點睇

其實都係冇form
咁岩古狗占狗Hot hand only
Q4打人地3rd unit都夠膽死差d輸

單打王哈登

我羅

Dlo=左手世一

其實有冇諗過打少啲陣地
瘋狂快攻就算
我覺得湖人陣地真係差

單打勁係咪代表自私撚
搞到隊波會廢
榜上6個有4個冇playoff打

反羅狗

今日先睇到
我湖撚鬼得閒FF d 下游球隊

但係火箭果隻單打係最特別
因為其他隊友全射手

廢鳩車成日扮迷羅

秒

harden: am I a joke to you?

愛之深責之切
Yc我個個都迷，廢如Anthony Brown都迷過

Omit 左其他人
仔細睇左睇，jure 原來排第4

Lingard

澎漲得緊要

一人之力收湧皮
反羅狗

垃圾熊

廢老而家應該好撚驚

印象中 melo 對親奶狗都着火

melo playoffs對住lbj無一次贏過

ball 第一節已經10分你班友仲成日話佢busted

準備好俾dame 4埸ko

信booker
唔驚！

出咗局先贏有春用

原來冇出fox
唔怪得波狗有聲出

Summer league player黎嫁咋
唔好咁高要求啦

Lillard最後球三分真係癡線
禮拜五打網隊都無咩懸念
然後太陽第9...

其實灰熊幾慘,佢差唔多場場對手都係full team上陣

以前禾嗌time out, 劃花哂戰術板，出到黎比kcp 中場射logo

準備比人黑8

冷血仔

ESPN Stats and Info gave me a little tidbit to use on this podcast. There’s been 1800 5-man lineups used in Orlando. The worst 5-man lineup is the Lakers starting lineup. Minus-28 in 41 minutes in Orlando with LeBron, Anthony Davis, JaVale, Danny and KCP. It’s a small sample size, sure, but that’s just not good. That’s not encouraging.

彩數成分極高

要不是Kuz + Waiters

波狗busted

嘩，今日lilard係咁拉porzingis出嚟打，但條友基本上就沉底，雖然就算出嚟mark都會唔夠快被人鏟，但放兩分點都好過俾人射呀嘛

feel到mcgee同猴都會被咁對待

lakers有冇人守到lillard

放lillard守死其他，佢頂盡拎60分，我地平均一場都拎90分啦，驚閪咩

Avery bradley
feel到會係kcp守
但一係食晒個pick
一係就一過pick就撞落lillard到食個3+1
有晒畫面

AD 打唔打得入nurkic
LBJ 唔擔心 因為拓冇人守到佢
係擔心AD發夢

kcp守 會唔會變放題
rr9會唔會好過kcp

應該kcp好啲嘅 起碼快啲
但個個都放題嫁啦

古狗守死dame

古狗守得死mccollum已經心滿意足
等屎綠kcp rr9慢慢磨死dame

似調返轉逐個死

cj傷左

3+1當食生菜

個個以為打拓
我地太陽準備連贏多19場

今日唔係仲有打咩？

今日之後無了

同戰績係咪就計分區戰績排第8第9？

play in係咪正係可以兩隊玩
第十名應該就無份了，就算一樣戰績

Lillard 一打playoff 廢3成到 驚西咩
Playoff 表現CJ反而穩定d

如果係3月湖都還好

宜家嘅湖真係會輸，再搵唔翻態嘅話

希望Nets可以比d力贏一贏
比熊腸打附加賽

忘記禿？

屌你吹到AD不如 Nurkic

我都唔想 但佢前兩場咁廢
燈燈佢先

Melo 好撚醒神bor，古仔未必Mark 到

復賽mvp，即係俾個豬肉獎lillard

其實米露對位勒邦應該好正

湖人隊發揮唔出勒邦戰術的威力
確實單防甚至雙人都守唔住lbj但係咁同時會大大消耗3旬老漢的體力
想留力的話只能以大量外投去消化球權
不過勒邦的外投…
唔知佢重係咪可場場keep到
不過ad最多神遊2場，點都頂得下
po都擺爛就食屎啦
湖人啲射手太廢
又缺乏第2起動點
如果r到個好似lillard咁嘅控衞或者買到1至2個防守大鎖就唔同晒

利申考慮轉拓粉

傳緊off the court issue 係侍仔又隊草，希望唔係真

屌咩依家先嚟搞d咁既野
依家隊波都叫對佢有d信心比波佢打
陣間隊多幾隊搞壞個團隊氣氛就仆街

MWP

仲話撈左係隊友d snacks 度，唔知堅定注。可能個個high high 地唔識射波。

死廢老又講d 唔講d

可能古狗high左上場先咁勁

唔撚係掛

其實要守又唔係無可能，雖然湖無單防大鎖
但只要協防溝通同意識做到，應該限制到lillard

古仔咪大鎖囉

原來ad係住大房

膠鎖來咋喎大佬
真係起碼蘿莉呢啲級數先叫大鎖

比你揀要個膠鎖定要一個明明鎖到但成日都打開左既鎖

你講緊誰呀…
聽落似lbj

全隊會hea守既都有兩個都

不過拓都冇乜邊個係大鎖
咪鬥攻囉
我最鍾意

求解答 第8要同第9打
但如果第9同第10 最後一樣
咁邊個同第8打？

你問題入面有答案

咪就係第8同9打

新一集美帝的籃球講湖人

笑撚死

今晚我湖個場麻麻地想睇
反而想睇大腸同拓柒
咩心態

古狗仲有冇機會扑柒啞狗

想睇大陽9同拓柒爭 但好撚邪 7場都冇睇大腸 我驚我一睇會燈輸佢地

Playoff 占請問湖區手足係咪未見識過
驚俾人黑8？

反沾注定失敗

牙滿有得選必投

有冇一年係2345678都可以幻想到屌打西一

個垃圾未係西岸證明過自己

Kobe咪又未試係東岸入playoff

10001

DQ左

秒
正如牙朗未係過 美職證明自己咁

咁又唔好咁講
Kobe 係東岸 唔會有lakers 依d豪門幫簽到oneal
都唔會有Phil Jackson 教佢隊波
成個世界會唔同左

Okc騎住箭

冇主客求其喇
都係想第2輪避開大飛姐

IQ題黎架？

57:08 & 1:00:05

Tatum話b係佢見過最靜嘅人
reddick就笑9唔記得b把聲係點

Frank Vogel says Rajon Rondo has entered the bubble and will begin a four-day quarantine.

乜能野傾屎睇都嘥時間

再加lbj齋打半場

真湖睇波時間。。。

Peter : 歡迎黎到24秒時間，今次既主角係效力塘鵝既朗素波爾，被問到隊中邊個球員最搞笑，佢就話係Brandon ingram , 未睇佢平時好靜，其實佢好搞笑。

真湖時間...

睇tip off 算了

養定神睇歐聯同 曼西霸氣盃算了

唔係唔睇呀 下半場無廢老喎

好唔慣星期四五晚有歐聯